想知男仔多數帶咩鋼錶

重係學生想買下鋼錶帶下
但又唔知依加興咩牌子
2000蚊左右 你地會點選擇

加多少少買Rolex

二千咪精工囉
再唔係加多少少上pp

多數都係Rolex

呢隻點睇 ~$1980

加多小小上 rolex

呢隻應該千五就有

Rolex唔係好貴架咩

咩係上pp
毒撚唔識嘢

樓上成班on9仔，唔洗理

二千蚊買精工東方都okay，睇樣行先，無咩所謂

自己想戴咩錶咪咩錶囉, 要問人代表你連呢啲咁貼身既野都冇主見.

點睇Solvil et Titus呢個牌子的錶

Diesel啦

其實係送人 我無留意開

pp